比呢2部你揀你會揀咩？

AE110
720s

你有無撚腦?

我有 咁你有冇？

720s個逼力碟買到十架110

1架720買多500架110

我會揀720s，但啊活送餐員應該上面都買唔到

我會買1架LP 700

搭鐵

普通版aventador有咩咁好

唔錯

咁110 720s有咩好？

110世界第一
720世界第二

咁AE86呢？

垃圾車

想要負評就直接講啦

我要正評